【挑戰葉德嫻】惠英紅「震騰騰」做桃姐 大陸人唔Like：不理想

惠英紅近年先後憑《幸運是我》、《血觀音》的角色獲得香港金像獎及台灣金馬獎影后，今年再憑《翠絲》奪得最佳女配角；最近更憑電視劇《鐵探》封華鼎視后，風頭一時無兩。惠英紅演技毋庸置疑，但她最近參加大陸綜藝節目《我就是演員》，就被網民評演出「不理想」。

惠英紅在《我》中，以葉德嫻的經典角色「桃姐」現身，與飾演「少爺」的張晨光齊齊挑戰「主僕情」，演繹桃姐誤以為少爺嫌棄自己中風，請新傭人代替自己的劇情。演出前，惠英紅指出演老人家並不是只靠化妝，而是要從骨子裏老出來。惠英紅在該短劇中以老妝出現，加上其「震騰騰」的身軀，外形上看起來與一般老人沒太大分別；至於惠英紅在劇中的演技，則一貫正常發揮。

一眾網民看完惠英紅的演出，均大讚她演得好，將老人的老態展現得淋漓盡致，不過就有中肯的網民看完後，表示可能因為語言問題而影響演出，覺得惠英紅演得不理想：「總是差那麼一點點，就是臨門一腳差了那麼一小步的感覺。」

桃姐變紅姐

副閪樣一望落去奸到出汁，就算化老咗都係一件奸到出汁嘅臭閪，點同葉德嫻相比，唔論演技，單憑第一印象已經贏曬。

佢個樣係有浸奸味，樣ge問題，演技都救唔返

呢條閪婆咪撚侮辱桃姐啦
呢單野要煲大佢

葉德嫻個樣有冇比人打格仔？

垃圾奶共閪

Deanie姐贏幾百條街啦

做梅媽就一流啦佢 做桃姐就算撚數啦

只係一個小學畢業嘅無知婦孺
點同知性美有國際視野 威尼斯影后Deanie姐

條眉註定佢做唔到桃姐

相由心生
好多人都話撞過佢份人閪到不得了

有冇詳情講嚟聽吓？

以前高登有好多

Deanie姐萬歲有氣質又有良知

惠英紅身為滿洲人卻效忠支共，出賣民族，正仆街！！

有冇link?

仲要係勁低調，默默支持嗰隻

差咁d咩呢？
差咁d良知囉

講得好啱

天生陰毒奸樣,冇計
唔啱做呢個角色

做20蚊鳳姐就差唔多

我諗起頭兩頁訪問老桃姐

Deanie姐做笑片真係好好笑
黑馬王子 逃學威龍

滅絕師太

家政婦桃姉

條撚樣剩係扮癲婆扮得似

你要投訴就來我面前投訴我啦，睇吓有冇人信你啊拿

平心而論, 葉德嫻同惠英紅比, 邊個好戲D? 無政見成份

老蕭ex

Deanie姐係世界四大影展之一影后
英文又好
個文盲點比

葉
加埋歌蠃10000條街

唔計政見喎

葉全面啲
惠鬼識搞笑
依家咁老都打唔郁

平心而論唔係話惠唔好戲，但而家戲路有局限，好似做唔到慈祥弱勢角色，但以前唔係，法證先鋒2都仲做到
就好似黎耀祥做唔返以前做到嘅角色咁

係既, 葉德孄全面D 搞笑又得, 嚴肅慘情又得

葉做madam要霸氣有霸氣要搞笑有搞笑

可能佢以前係武打出身....

陣間阿梅媽出黎收版權費

平心而論佢演技係唔差
唔好因為佢奶共就突然之間話佢無曬演技
不過演技幾好都好都唔會再睇佢
藝術審美係包括埋觀眾嘅共鳴同聯想
幾好演技都好 見到佢就諗起奶共 覺得噁心

合影過
合照過

黎耀祥都叫有代表作 撈左咁多年好戲個班都退休唔做 佢黎執個獎當自己好戲

即係佢國語又唔得，廣東話又唔得？

當年排名葉高過惠

咪就係
佢拍大陸嘢還可
奶到雪雪聲講仆街嘢就死開

葉德嫻唔同角色都冇咩圍和感 好自然 唔似演咁